---
title: 2022-07-01-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: https://cn.bing.com/th?id=OHR.AgueroVillage_ZH-CN1007741117_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&qlt=30
date: 2022-07-01 23:10:37
---


![Bing 每日壁纸](https://cn.bing.com/th?id=OHR.AgueroVillage_ZH-CN1007741117_1920x1080.jpg&rf=LaDigue_1920x1080.jpg&qlt=30)
# 新闻
### [那款打开率一度超过「Ins」的社交App，停止更新了](http://www.woshipm.com/it/5509571.html)
> 概要: 编辑导语：由于2020年的疫情，移动互联网受到了很多的影响。本篇文章中作者以打开率曾一度超过 Instagram 的「Honk」为例，展开了一系列详细的讲述，欢迎感兴趣的小伙伴们一起阅读分享。2020......
### [中年男性新消费的另类崛起](http://www.woshipm.com/it/5509247.html)
> 概要: 编辑导语：几乎每一个电商品牌都不会把男性作为重点营销对象，但是中年男性真的完全是消费洼地吗？其实中年男性一直在默默败家于3C电子产品，本文作者分享了中年男性新消费的选择和各种电子产品的发展等，感兴趣的......
### [直播电商的“矩阵原理”](http://www.woshipm.com/marketing/5510074.html)
> 概要: 编辑导语：如今，直播电商已经进入了下半场，如何在直播电商平台精细化运营，降低主播带来的风险，实现可持续化的增长呢？从目前看，一些直播间的解决方案是建立“直播间矩阵”。本文作者从三个方面深入分析了直播电......
### [00后拒绝了你的好友申请](https://www.huxiu.com/article/582096.html)
> 概要: 出品｜虎嗅商业消费组作者｜黄青春题图｜视觉中国虎嗅注：孤独的人是可耻的，00 后更流行赛博社交。在深度调研数千名 00 后、并与其中近百人交流后，虎嗅将推出 00 后系列报道《拿捏 00 后》与 00......
### [鸦之巢《狂野国度瞪眼马拉松》琪琪和“泡面头”查理](https://www.zcool.com.cn/work/ZNjA2ODQ3OTI=.html)
> 概要: 鸦之巢《狂野国度瞪眼马拉松》琪琪和“泡面头”查理
### [国家网信办集中打击一批“李鬼”式投资诈骗平台](https://finance.sina.com.cn/tech/2022-07-01/doc-imizmscu9614541.shtml)
> 概要: 为贯彻落实习近平总书记关于打击治理电信网络诈骗犯罪工作的重要指示精神，切实保障人民群众财产安全，国家网信办会同公安部，重拳打击仿冒投资诈骗平台，精准提示潜在受害人。今年以来，国家网信办反诈中心排查打击......
### [Shiravune新作发售预告！12款美少女游戏发售在即](https://www.3dmgame.com/news/202207/3845947.html)
> 概要: 于2022年下半年的期间，Shiravune正在为12部游戏的发售作准备，并于此公开其中5部游戏的作品情报！快来确认一下有没有你想要的游戏吧！情报先行公开的4部游戏1.人气同人游戏社团「Dieselm......
### [#2022青春答卷#“万物生”服装设计](https://www.zcool.com.cn/work/ZNjA2ODY0ODQ=.html)
> 概要: #2022青春答卷#“万物生”服装设计
### [视频：周扬青与异性好友逛街被拍 一头黄发太显眼](https://video.sina.com.cn/p/ent/2022-07-01/detail-imizmscu9622596.d.html)
> 概要: 视频：周扬青与异性好友逛街被拍 一头黄发太显眼
### [城市建设游戏《城市规划大师》 将于7月13日发售](https://www.3dmgame.com/news/202207/3845952.html)
> 概要: 由Estudios Kremlinois开发的城市建设游戏《城市规划大师》预定于2022年7月13日在Steam平台推出，支持中文。在游戏中，您可以在其中建立自己的社区：从夜生活区到工业区。在您拥有足......
### [万代南梦宫和 ILCA 联合成立新游戏公司ACES](https://www.3dmgame.com/news/202207/3845956.html)
> 概要: 万代南梦宫娱乐官方宣布将于ILCA联合成立新公司「BANDAI NAMCO ACES」。该公司将主要负责主机游戏和网络游戏的企划、开发和运营等业务。万代南梦宫大家很熟悉，ILCA则是参与《宝可梦 ho......
### [动画「更衣人偶坠入爱河」BD第五卷封面公开](http://acg.178.com/202207/450645250695.html)
> 概要: 电视动画「更衣人偶坠入爱河」公开了Blu-ray&DVD第五卷封面使用插图。该系列商品共6卷，第五卷收录了动画第9、10话的内容，Blu-ray售价为7700日元（含税），DVD售价为6600日元（含......
### [《麻辣小龙虾》 | 风格静帧](https://www.zcool.com.cn/work/ZNjA2ODg3MDA=.html)
> 概要: 《麻辣小龙虾》 | 风格静帧
### [《神推偶像登上武道馆我就死而无憾》真人电视剧化决定](https://news.dmzj.com/article/74819.html)
> 概要: 漫画《神推偶像登上武道馆我就死而无憾》宣布了真人电视剧化决定的消息。本作将于10月开始播出，松村沙友理将饰演主人公绘里飘，大谷健太郎、北川瞳、高石明彦担任导演，本山久美子负责剧本。
### [动画「Engage Kiss」放送倒计时第12、13弹应援绘公开](http://acg.178.com/202207/450646153825.html)
> 概要: 电视动画「Engage Kiss」将于2022年7月2日开始播出，官方公开了由画师松天川さっこ和なつめえり绘制的放送倒计时第12弹和第13弹的应援绘图。「Engage Kiss」是由A-1 Pictu......
### [从周末酒店APP六月恢复预订看上海疫情后度假酒店需求趋势](http://www.investorscn.com/2022/07/01/101601/)
> 概要: 记者从【周末酒店资讯台】获悉，上海，因其人口和经济收入，是中国旅游最重要的客源地，为全国旅游总量做出巨大贡献。然而，2022年3月开始的新冠疫情和城市封控，使上海市民做到非必要不离沪甚至足不出户，造成......
### [星野真漫画《沦落者之夜》TV动画化决定](https://news.dmzj.com/article/74822.html)
> 概要: ​由星野真创作的漫画《沦落者之夜》宣布了TV动画化决定的消息。有关本作的更多内容，还将于日后公开。
### [维他奶联动多方营养权威力量提升国民营养素养](http://www.investorscn.com/2022/07/01/101602/)
> 概要: 今年的全民营养周宣传活动，将新版膳食指南坚持强调平衡膳食、提出“多吃蔬果、奶类、全谷、大豆”以及新增的“会烹会选，会看标签”等8条准则作为宣传重点，形成以营养科学界为主导，全社会、多渠道、集中力量、传......
### [看准市场趋势，维他柠檬茶精准出击饮品赛道](http://www.investorscn.com/2022/07/01/101603/)
> 概要: 据调查显示，某地有51%的九五后受访人群表示，自己一周内购买饮料的次数为3次及以上，15%的九五后一周仅购买1次饮料。看得出来，饮品市场正在逐渐向Z世代消费群体倾斜。作为解腻饮品的头部玩家，维他柠檬茶......
### [动画电影「千与千寻」重制版海报公开](http://acg.178.com/202207/450652432543.html)
> 概要: 宫崎骏执导动画电影「千与千寻」发布了重制版海报，本作将于9月8日起在中国台湾重映数字修复版。动画电影「千与千寻」由吉卜力工作室制作、宫崎骏执导，于2001年7月20日在日本上映，2019年6月21日在......
### [「怪化猫」15周年纪念绘企划第13弹公开](http://acg.178.com/202207/450653376251.html)
> 概要: 为庆祝动画「怪化猫」播出15周年，官方公开了由画师pako绘制的第13弹纪念插图。「怪化猫」是由东映动画制作的怪谈动画作品，该动画以日本知名怪谈神话为基础，加入了作者独特想法与灵感，每个故事都有自己独......
### [直播电商的“矩阵原理”](https://www.tuicool.com/articles/mIFNniU)
> 概要: 直播电商的“矩阵原理”
### [媒体六问“学习通数据疑泄露”：如何被窃取？平台要担何责?](https://finance.sina.com.cn/tech/2022-07-01/doc-imizirav1484980.shtml)
> 概要: 来源：中国消费者报......
### [雪莲冰块20年没涨价受追捧：5毛一袋只赚几分钱，网友力撑](https://finance.sina.com.cn/tech/2022-07-01/doc-imizirav1485297.shtml)
> 概要: 记者：涂梦莹......
### [《宝可梦GO》开发商Niantic裁员8%！四个项目一并中止](https://news.dmzj.com/article/74824.html)
> 概要: 根据美国Bloomberg的报道，制作过《宝可梦GO》等的AR位置信息类游戏的Niantic，裁员85至90人（全体的8%），四个项目也一并中止。
### [上海堂食回归，餐饮老板陷入新焦虑](https://www.huxiu.com/article/596698.html)
> 概要: 出品｜虎嗅商业消费组作者｜苗正卿题图｜视觉中国人回来了。6月29日上海有序恢复堂食，烟火气从迪士尼乐园“飘”到东方明珠。有食客凌晨5点起床跨越4个区只为吃上一口“小吃”；还有打工人特意请半天假，带着一......
### [新能源车企如何脱颖而出](https://finance.sina.com.cn/tech/2022-07-01/doc-imizmscu9662797.shtml)
> 概要: 如果一个新能源汽车品牌要到某地销售，就得被迫在当地设立法人单位并建立工厂，那么这对企业来说并不公平。不过，现在这样美其名曰以“市场换投资”的行为将被叫停。日前国务院常务会议提出，要进一步释放汽车消费潜......
### [视频：准备离开？陈瑶点赞与唐人到期不续约爆料](https://video.sina.com.cn/p/ent/2022-07-01/detail-imizirav1492186.d.html)
> 概要: 视频：准备离开？陈瑶点赞与唐人到期不续约爆料
### [被少年JUMP腰斩的漫画家很厉害？能连载就值得尊敬](https://acg.gamersky.com/news/202207/1495992.shtml)
> 概要: 最近日本推特网友们聊起这种常被《周刊少年JUMP》腰斩的漫画家，认为他们常常遭受耻笑很奇怪。毕竟放眼整个漫画业界来说，有99%的漫画家甚至连被腰斩的机会都没有啊。
### [如何运营好一个DAO组织？](https://www.tuicool.com/articles/NFbaqib)
> 概要: 如何运营好一个DAO组织？
### [《风都侦探》新PV公布 E哥携手Skull献唱主题曲](https://acg.gamersky.com/news/202207/1496017.shtml)
> 概要: TV动画《风都侦探》今日正式解禁了其主题曲PV，一起来看一下。
### [广濑铃与山崎贤人被曝交往 事务所称私事本人处理](https://ent.sina.com.cn/s/j/2022-07-01/doc-imizirav1501918.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 1日，日媒爆料称广濑铃与山崎贤人正处于半同居交往中。报道中称，18日晚，广濑铃在工作结束后回到家中，19日生日晚上则被看到她的家中有一个男人正等着她回家，该男子被指是山崎贤人。对此，事务所......
### [美女涂装大神将《海贼王》手办变成JOJO风 双厨狂喜](https://acg.gamersky.com/news/202207/1496029.shtml)
> 概要: 推特上的美女涂装大神@M_A_paintman 很擅长将各种手办重新涂装，近日她将《海贼王》中的几位美女，娜美、女帝、薇薇的手办采用《JOJO》的风格来重新涂装。
### [谷歌 Pixel 手机 DIY 维修套件现已在 iFixit 开售，可自主更换电池、屏幕等](https://www.ithome.com/0/627/436.htm)
> 概要: IT之家7 月 1 日消息，今年 4 月份，谷歌和 iFixit 签署了一项协议，将确保几乎所有现有的 Pixel 系列智能手机和所有即将推出的 Pixel 设备都将配备 DIY（自己动手）维修套件......
### [有意思周报｜NFT“群租房”上线，3万日元一个月；养生伪科学出海，给老外骗麻了](https://www.huxiu.com/article/596994.html)
> 概要: 趣事打捞员｜木子童、黄瓜汽水、渣渣郡画板报的｜渣渣郡有意思周报是由几位那個NG编辑，凭借过剩激情和表达欲创造出的产物，其内容大多是充满趣味的边角料新闻。在这趟信息分享之旅中，只要你觉得有意思，我们就美......
### [阔诺新连载哒！6月新连载漫画不完全指北第四期](https://news.dmzj.com/article/74826.html)
> 概要: 被献给灾神的祭品少女，她眼中映出了怎样的景色？随便买了张彩票就中了十个亿，但为了分钱只得结婚？！憧憬许久的美少女模特，其实是同班的男生？！请看本周指北~~
### [6月PMI出炉，传递了哪些重要信息？](https://www.yicai.com/news/101462228.html)
> 概要: 6月中采制造业PMI指数录得50.2%，较前值再次提升0.6个百分点。6月PMI指数显著上行，制造业和服务业均显著改善，物的流动已经全面恢复，人的流动正在快速复苏。
### [A股半年展望：行情向纵深发展，成长消费唱主角](https://www.yicai.com/video/101462221.html)
> 概要: 成长和消费将是下半年的投资主线，此外智能汽车、新材料、储能换电、虚拟现实、国企改革等也有发挥空间。
### [指定【一次防水】设计,科顺股份完美交付](http://www.investorscn.com/2022/07/01/101613/)
> 概要: 在广西某个远离城市喧嚣的地方有着独特的自然风貌山清水秀,怡然自得是个宁静宜居的天然大氧吧2022年4月湖上别墅群正式在此落地开工建设......
### [我不想 MySQL 分片](https://www.tuicool.com/articles/yuYfAnA)
> 概要: 我不想 MySQL 分片
### [佳能青春IP形象—佳小悠](https://www.zcool.com.cn/work/ZNjA2OTk1NDg=.html)
> 概要: 正在参与：「青春专微」佳能青春IP征集大赛......
### [大话降龙：天宫停水了，只能集体洗鸳鸯浴](https://new.qq.com/omn/20220701/20220701A0A96O00.html)
> 概要: 天宫小区停水了，大伙儿都很烦躁，特别是大夏天的不洗澡受不了。为此众仙成群结队去洗鸳鸯浴，就是很多鸳鸯的那种鸳鸯浴哦。二郎神觉得不得劲，于是去游泳，玩的很开心，除了鱼儿有点凶……今天就分享到这里啦，喜欢......
### [外汇交易中心：近期拟进一步延长银行间外汇市场交易时间](https://www.yicai.com/news/101462397.html)
> 概要: 交易标的剩余期限大于一年的，服务费用由票面总额的0.0040%下调为0.0030%。降费幅度达到25%。
### [火影忍者卡卡西没有了写轮眼会更强吗？](https://new.qq.com/omn/20220701/20220701A0BD2Q00.html)
> 概要: 写轮眼拉低了卡卡西的下限，但毫无疑问的是极大地提升了卡卡西的上限。卡卡西的上限六道之力卡卡西这可不是卡卡西常态下能达到的巅峰，六道之力、双万花筒、完全体须佐能乎这可都不是常人能够拥有的东西。就连辉夜也......
### [韩国网美老板娘에르주福利图赏 肌肤白皙身材性感](https://www.3dmgame.com/bagua/5436.html)
> 概要: 今天为大家带来的是韩国网美에르주的福利图。妹子白皙肌肤配纤细身材，让她也在创业初期身兼模特。에르주经常在ins上(her___ju)晒出自己的生活美照，展现性感魅力，秀出自己品味。一起来欣赏下她的美图......
### [Meta向元宇宙“跨出了”重要一步](https://www.huxiu.com/article/596607.html)
> 概要: 出品｜虎嗅科技组作者｜周舟头图｜视觉中国扎克伯格，终于对自己最重量级的产品facebook“动手了”，他开始探索起NFT和Web3。2022年6月30日，Meta发言人在推特上表示，已开始在Faceb......
### [再创新高：AITO 问界 M5 六月销量破 7000 台，新增大定 10685 辆](https://www.ithome.com/0/627/467.htm)
> 概要: 感谢IT之家网友络世、雷碧、MeiJingJing的线索投递！IT之家7 月 1 日消息，今日晚间，AITO 汽车公布了问界 M5 的销量数据。数据显示，问界 M5 的6 月份销量再创新高，达 702......
### [Flink资源调度模型](https://www.tuicool.com/articles/v6RFZnj)
> 概要: Flink资源调度模型
### [央行：政策性、开发性银行运用金融工具重点投向三类项目](https://www.yicai.com/news/101462462.html)
> 概要: 一是中央财经委员会第十一次会议明确的五大基础设施重点领域，分别为交通水利能源等网络型基础设施、信息科技物流等产业升级基础设施、地下管廊等城市基础设施、高标准农田等农业农村基础设施、国家安全基础设施。二是重大科技创新等领域。三是其他可由地方政府专项债券投资的项目。
### [实地探访华为、极狐门店，阿尔法 S HI 版销量究竟如何？](https://www.ithome.com/0/627/472.htm)
> 概要: 华为参与打造的问界 M5 六月份卖了 7000 多台，成为月销过万的爆款车指日可待。但另一款“含华量”更高的车型，同时搭载鸿蒙座舱 + 华为 L2 智能驾驶方案的极狐阿尔法 S HI 版（M5 仅有鸿......
### [强化信披要求和短线交易监管，上交所持续完善可转债业务规范](https://www.yicai.com/news/101462501.html)
> 概要: 对实践中出现的新情况、新问题进行针对性、系统性规范。
### [要想健康不长肉，维他奶和运动一个都不能少](http://www.investorscn.com/2022/07/01/101615/)
> 概要: 营养获取是生命体不断地从外界摄取所需物质以维待生命活动的过程。对生命体来说，只有不断从外界摄取食物，经过消化吸收利用食物中身体需要的物质才能维持生命活动，而这些维持身体正常生长发育新陈代谢所需的物质，......
### [中国航天科工：某实验室正式揭牌成立](https://finance.sina.com.cn/jjxw/2022-07-01/doc-imizirav1540811.shtml)
> 概要: “中国航天科工”微信公号7月1日消息，当天上午，某实验室在北京正式揭牌成立，进入试运行阶段。 有关上级领导、联合组建单位领导，中国航天科工党组书记、董事长袁洁...
### [针对中国公民“换汇两头骗”，总有一方上当！中使馆发布重要提醒……](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2022-07-01/doc-imizirav1542351.shtml)
> 概要: 每经编辑 李泽东 7月1日，中国驻塞尔维亚大使馆提醒，警惕新型网络诈骗——换汇两头骗。 近日，贝尔格莱德发生一起针对中国公民的换汇诈骗案件：中国公民A想把欧元换成人民币...
### [星辰变：仙魔妖界唯一的九级仙帝，隐帝的实力到底有多强？](https://new.qq.com/omn/20220701/20220701A0CIS400.html)
> 概要: 前言仙魔妖界一共有三大区域，分别是妖界、仙界、魔界。这三大区域以妖界实力最强，每一位妖族皇者实力都超越九级仙帝、九级魔帝，是当之无愧的仙魔妖界第一势力。其次是仙界，有青帝这样的低调仙帝，虽然其灵魂境界......
### [京东 11 元：爱尔兰 × 健力士氮气世涛黑啤 6 元清仓](https://lapin.ithome.com/html/digi/627479.htm)
> 概要: 【GUINNESS 健力士旗舰店】爱尔兰进口，健力士氮气世涛黑啤 440mL×8 听报价 99.9 元，限时限量 50 元券，实付 49.9 元包邮，领券并购买。保质期截至 8 月 5 日，介意慎拍......
### [受台风影响，珠海横琴口岸暂停办理旅客出入境手续](https://finance.sina.com.cn/jjxw/2022-07-01/doc-imizmscu9716560.shtml)
> 概要: 珠海市口岸局网站7月1日发布通告称，因受台风影响，莲花大桥将封桥，经珠澳两地口岸管理部门协商，横琴口岸将于7月1日22：30起暂停办理旅客出入境手续...
### [网飞出品，这部一次推送13集的七月新番，看点有点多](https://new.qq.com/omn/20220701/20220701A0CK3000.html)
> 概要: 网飞出品的动画，无论是风格还是播出模式，都和普通的TV动画有很大区别。在风格上，主要以悬疑、动作，以及恐怖类居多。而在播出模式上，也并非每周一播，而是一次性推送完毕，又或者是推送一半。就在昨天（6月3......
### [流言板在有关雷迪什的交易讨论中，尼克斯寻求得到首轮作为回报](https://bbs.hupu.com/54538243.html)
> 概要: 虎扑07月01日讯 根据SNY记者Ian Begley报道，在有关卡姆-雷迪什的交易讨论中，尼克斯寻求得到首轮签作为回报。2021-22赛季，雷迪什在尼克斯场均得到6.1分1.4篮板。雷迪什的合同还剩
### [国家卫健委印发指南指导猴痘防控：已出现人际传播，疫区归国人员出现这类情况应主动就医……](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2022-07-01/doc-imizmscu9717619.shtml)
> 概要: 每经记者 李彪每经实习记者 李宣璋  7月1日，国家卫生健康委办公厅印发《猴痘防控技术指南（2022年版）》（以下简称《指南》）。
### [流言板前活塞球员卢卡-加尔扎将代表开拓者出战今年的夏季联赛](https://bbs.hupu.com/54538473.html)
> 概要: 虎扑07月01日讯 根据活塞记者Rod Beard的报道，消息人士透露，卢卡-加尔扎将代表开拓者出战今年的夏季联赛。此前，活塞没有执行加尔扎下赛季的球队选项，他成为了自由球员。加尔扎是去年的52号新秀
### [从“第一路”到“第四级”，成渝为什么能？](https://finance.sina.com.cn/china/gncj/2022-07-01/doc-imizmscu9720477.shtml)
> 概要: “蜀道难”改写之路 70年前的今天，全长505公里的成渝铁路正式通车。这是1949年之后，我国自主修建的第一条铁路。 光阴似箭，70年过去...
### [CDPR二十周年官网开放 可参与庆典](https://www.3dmgame.com/news/202207/3846000.html)
> 概要: CD Projekt Red已成立20周年（2002-2022），20周年官网现已开放，玩家可以浏览CDPR的旅途，也可以参与庆典活动。官网地址：点我了解加入庆典：如果没有社区的各位，我们不可能走到今......
### [流言板周琦回复管泽元：下次可以先心里夸，赛后发](https://bbs.hupu.com/54538749.html)
> 概要: 虎扑07月01日讯 今日，世预赛第三窗口期次战，中国男篮94-58击败中国台北队。管泽元评论周琦：“前两节看完，我只能说周琦🐮🍺，但是真的也只有周琦🐮🍺。。。 ​​​”周琦回复：“下次可以先心
### [流言板波尔-波尔和魔术签下一份两年合同](https://bbs.hupu.com/54538836.html)
> 概要: 虎扑07月01日讯 据报道，波尔-波尔和魔术签下一份两年合同，回归魔术。2021-22赛季，波尔场均上场5.8分钟，得到2.4分1.4篮板。   来源： 虎扑
# 小说
### [我抢了999种异能](https://m.qidian.com/book/1017351674/catalog)
> 作者：雾迪

> 标签：原生幻想

> 简介：剥离（？？？级）：夺取他人能力。杨希觉得很无奈，这个世界在针对他。他只是一条为了救妹妹而奋起的咸鱼，却最终肩负了整个人类未来的命运。只是为了掩饰身份建立的裁决组织，却发展成了横跨无数位面的巨头势力。随便扔给小弟的【锻炼】异能，却被他开发成了万古最强神体……本书曾用名《比琦玉还强是什么体验》，又名《我的马甲不可能那么多》，《如何建立一个横跨万界的大组织》

> 章节总数：共606章

> 状态：完本
# 论文
### [Autoregressive Search Engines: Generating Substrings as Document Identifiers | Papers With Code](https://paperswithcode.com/paper/autoregressive-search-engines-generating)
> 概要: Knowledge-intensive language tasks require NLP systems to both provide the correct answer and retrieve supporting evidence for it in a given corpus. Autoregressive language models are emerging as the de-facto standard for generating answers, with newer and more powerful systems emerging at an astonishing pace. In this paper we argue that all this (and future) progress can be directly applied to the retrieval problem with minimal intervention to the models' architecture. Previous work has explored ways to partition the search space into hierarchical structures and retrieve documents by autoregressively generating their unique identifier. In this work we propose an alternative that doesn't force any structure in the search space: using all ngrams in a passage as its possible identifiers. This setup allows us to use an autoregressive model to generate and score distinctive ngrams, that are then mapped to full passages through an efficient data structure. Empirically, we show this not only outperforms prior autoregressive approaches but also leads to an average improvement of at least 10 points over more established retrieval solutions for passage-level retrieval on the KILT benchmark, establishing new state-of-the-art downstream performance on some datasets, while using a considerably lighter memory footprint than competing systems. Code and pre-trained models at https://github.com/facebookresearch/SEAL.
### [Semantically Contrastive Learning for Low-light Image Enhancement | Papers With Code](https://paperswithcode.com/paper/semantically-contrastive-learning-for-low)
> 概要: Low-light image enhancement (LLE) remains challenging due to the unfavorable prevailing low-contrast and weak-visibility problems of single RGB images. In this paper, we respond to the intriguing learning-related question -- if leveraging both accessible unpaired over/underexposed images and high-level semantic guidance, can improve the performance of cutting-edge LLE models?
